今年阿仙奴歐霸四強嗰三隊對手 正正係佢地08-09歐聯淘汰賽打嗰三隊

十六強打羅馬
八選打維拉利爾
四強打曼聯
阿仙奴今年遇返哂呢三隊 都幾巧合

12年前齊齊打歐聯淘汰賽
12年後齊齊爭霸氣盃

入到決賽如果對曼都大獲

你呢張圖好好多

贏到艾馬利先講啦

今次係歐聯07, 08八強戰 +06四強戰戲碼重演

物是人非

達蛇食住sob啵

但今季阿仙奴就算過到柒潛
都唔會遇到食屎晴隊/魚拉突是但一隊

其實奧林比亞高斯阿仙奴都成日中

以前仲成日中波圖

斯拉維亞都有鬥過一次

有一排利車先誇張
04-05 4強
05-06 小組賽
06-07 4強
07-08 4強
08-09 8強

仲有里昂vs皇馬

阿狗當年小組賽/16強唔係打巴塞就係拜仁

ac被黑

第一場kessie個球

lehmann